@inproceedings{Pineau-Nin-Quiniou-Daille:TALN:2016,
    author = "Pineau,Victor and Nin,Constance and Quiniou,Solen and Daille,B\'{e}atrice",
    title = "Segmentation automatique d'un texte en rh\`{e}ses",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 2 : TALN (Posters)",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "531-538",
    note = "Automatic segmentation of a text into rhesis",
    abstract = "La segmentation d'un texte en rh\`{e}ses, unit\'{e}s-membres signifiantes de la phrase, permet de fournir des adaptations de celui-ci pour faciliter la lecture aux personnes dyslexiques. Dans cet article, nous proposons une m\'{e}thode d'identification automatique des rh\`{e}ses bas\'{e}e sur un apprentissage supervis\'{e} \`{a} partir d'un corpus que nous avons annot\'{e}. Nous comparons celle-ci \`{a} l'identification manuelle ainsi qu'\`{a} l'utilisation d'outils et de concepts proches, tels que la segmentation d'un texte en chunks.",
    keywords = "rh\`{e}se, chunk, apprentissage supervis\'{e}, dyslexie, guide d'annotation.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/80.pdf"
}
